其實你地係咪唔知政府打梗民意戰？

你地睇下，琴晚燒到咁，消防員出來既次數仲多過啲狗出來。燒完，消防員救火，啲狗掟幾粒催淚彈就走。然後成件事再不斷重複。

跟住有時係街道放tg 既話，啲狗就係咁開咪講：「請你地唔好再掟磚啦，我地施放催淚彈架啦！」等等，不斷將自己擺係被動既位，拉民意。

大三罷之後佢地既部署一日靜過一日，好大機會就係佢地想等民意誅殺我地。大家記住梁天崎果句：「革命係要令唔支持我地既人支持我地先會成功。」，依家呢個樽頸位，我地真係要好好諗下應該點做。

大家係度留言講講有咩方法交流下，我都諗左好耐

另外想同某啲話人五毛分化撚講，每個人有自己唔同意見，說好的不割蓆不分化呢？人地一講啲唔岩聽就話係五毛，同啲藍絲冇分別架

仲講民意戰？
坐左幾耐呀？

拉